====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Au début de cette note , nous avons signalé que l ' aménagement de la rive gauche de la Seine permettrait vraisemblablement une transformation progressive mais assurée de toute la région d ' Issy-les-Moulineaux et de Meudon , dont les fumées sont très gênantes pour les quartiers de Passy et d ’ Auteuil ;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ permettre, gênant ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
pas_d_indication :: 1 :: [ gênant ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ gênant ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ gênant ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ permettre, gênant ]
deontique :: 1 :: [ permettre ]
pas_d_indication :: 1 :: [ gênant ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ gênant ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ permettre ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ gênant ]
Total feature counts: 8

